有無人已經成功戒左東江水

飲水就基本
我平時沖涼煮飯拖地都用誠哥屈臣水
不過沖廁就無計焗住用東江水
雖然以壓榨香港人黎講誠哥仲尾機過共產黨。
但鬼叫cctai話誠哥係黃，我唯有盲撐用屈臣水，唔係真係要去水塘偷水
有無其他深黃巴絲都成功戒左東江水?

我飲返自己啲尿內循環

沖廁用鹹水喎
鹹水應該係海水
海水好明顯唔係東江屎水

係 香港有淡水沖廁，第一日做香港人?

你外賣個盒筷子膠袋都係大陸架啦

全香港都用鹹水沖廁?
咁都唔知你大6仔?

我用日本產飯盒，我係環保撚。

唔係全部都係大部分囉

香港大部分地方用淡水沖廁都係唔合法

呃啦

港島人 從來冇用東江水 用水塘水多

介唔到
飲慣左東江水飲唔慣d 精流水

樓豬手足嚟 我們表揚牠

樓主咁黃

飲開抽濕機水

水費有冇慳咗

點解要戒 無交稅啊基層仔?傻鳩真係傻鳩

1，你都識得話李+x 壓榨香港人，咁咪即認賊作兄？

2，李＋x 係黃？

老懂同689 創立嘅香港再出發大聯盟，李嘉誠父子即刻對號入座啦

Hong Kong Coalition

總召集人 董建華
梁振英
秘書長 譚耀宗
副秘書長 譚惠珠
譚錦球
黃英豪
陳振彬
陳勇
施榮懷
張志剛
吳秋北
蘇長榮
王惠貞
鄭李錦芬

創立 2020年5月5日（4個月前）
黨員人數 1,545人(創始成員)
象徵顏色 藍色

政治派系 建制派
意識形態 支持中國政府及香港政府
支持香港警察

飲緊農夫山泉

其實啲水都係一路循環
你飲緊果啖水可能係百萬年前恐龍篤尿黎

住港島

戒左
政府幾時唔再買